前天，我放學回家，鍋裡有一碗油鹽飯

昨天，我放學回家，鍋裡沒有一碗油鹽飯；
今天，我放學回家，炒了一碗油鹽飯，放在媽媽的墳前

RIP

如果唔係膠

加油

如果唔係假膠